點解日本人可以咁慷慨？

點解可以相同價錢，但份量可以加好大
如果喺香港或大陸，一定比人叫最大份
之後又食唔哂🤷‍♂️

以客為本
唔似支那公司計埋d縮數